大量手足圍打落單便衣狗，狗隻拋槍逃跑入人群之中

拔槍

邊到live

唔洗片

大家睇到可唔可以入去幫手推

〖突發〗〖已FC〗多功能抗爭App 香城Online登陸IOS啦

有無執走支嘢
跟住越跌越多裝

唔要片

好人一生平安 多謝曬

正呀

正

你要賣掉裝備嗎？

打錯
拔槍先岩

樓主打錯字
係隻狗拔槍再逃走

手足

咁你驚唔驚？

便衣？

而隻假膠 五毛唔洗理 拉

唔想睇片

GLOCK 應該係奇行種

族長 馬達加斯加會唔會中肺炎

畜牲賤種警狗

三萬隻死撚曬去

比人濕個兩下就抆槍
香港d 狗真係廢到

蚊飯都冇滴 又係到cosplay影相搶fo

又黎打擊士氣, d 片一向都已經係上網上邊

次次話唔要片搞到士氣低落冇人敢打狗

0傷

邊到便衣，件衫寫住警察

咁都扑唔穿隻狗個頭
對自己人真係都幾殘忍

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

絕對不完美，手足冇打撚死佢係失策
所以請手足練好體能&健力，可以夠力箍住隻狗

係咪ＰＴＵ

總部反恐特勤隊員

( Show Blocked User - 馬達加斯加族長 )

咪撚覆狗仔喇

佢係五毛黎

全部阻膠都係狗

有「阻膠」叫人唔好掟個開槍狗，之後捉咗個手足

lm

無傷

嚇到腳都震埋

一早BLOCK鳩左

唔見紅咁殘忍
下次真係要跟藍絲狗學吓嘢